想男仔幫我分析下

我識左個男仔大約五個月到
由一開始係Snapchat儲心
然後過多排就開始到宜家都會承日夜晚會傾電話
日常生活大小事乜都講
一講可以講兩三個鐘
我覺得佢都幾care我
因為我msg佢話我唔開心
佢又會打俾我問我做咩唔開心
又講d無聊笑話氹下我笑咁

依排我係度諗
其實佢當我係friend定都會有d鍾意我
自問如果佢一排唔揾我 我又會好唔開心
但佢又無約過我出街

我宜家應該繼續由佢順其自然
定應該做d咩 試探下佢點睇我？

可能佢驚你請佢食檸檬呢，你試吓話有套戲好想睇，無人陪你睇
佢咁都唔約你咁你都可以收皮

係咪鍾意就唔知，不過想屌你就肯撚定
唔好以為男仔主動關心係d咩真誠既嘢，背後都係有目的，例如只係想滿足自己既保護慾，或者上面所講留個機會俾自己到時有多個選擇。

約佢出街睇戲，睇戲嗰陣見真章，睇吓佢有無同你手臂貼手臂或者更甚嘅身體接觸

機會自己爭取
試下比Signal佢約你出黎
約到多數有機

試下話有套好想用，無人陪你用
佢咁都唔約你咁你都可以收皮

條狗公用嘅手法相當高明

好柒

過來人做到咁佢會話係因為係bro 所以先咁關心
樓主唔好咁易上心

個男仔係點識嘅先？

到底點樣先可以有咁多嘢講